求救！notebook卡住左係更新畫面

頭先開機就自動更新，卡左係呢到超過兩個鐘，想問下係正常定發生左啲咩事。求解決辦法

之前最多都係半個鐘搞掂

中途強制熄機可能要重裝window

即係點？要重新裝過window?

Push,求教學

要重裝windows

唔好理佢⋯ 等佢自己搞掂⋯ 我前幾日都係咁

無急事就由佢繼續更新 有急事就rip

我都想過 等左兩日後無事

等佢自己裝完,唔好亂搞

巴打等左幾耐